# Пакет темы slim

Пакет для подключения стилей, bs компонентов и компонентов темы slim.

## SlimNav
Новый компонент со своими стилями, основан на сайдбаре списка файлов.

### TODO


- Добавить компонент progress
- Добавить описание bs компонентов
- Добавить описание slim компонентов
- Тестирование

 